阿仙奴今晚贏曼城，cut 賓周炒荷蘭豆

四大皆空，yeah

會長 好耐無見

會長

會長復出喇

今晚爺爺實續約

信隊長 疴煙我廠

晉級ok?

機會來了

我廠將戰勝歸來

不如保阿記前四仲好啦會長

lm

阿飽奴前四了

今次有救，會長

留名

會長屌你老母而家先出現 阿狗前四都保唔到喇

好認真咁講
阿記贏咗咪又係輸比車路士
精神同實力都喺兩個唔同嘅級數
車路士勁過阿仙奴係事實
唔到人唔認

點燈都救唔到呢隊垃圾波

你咁認真做咩
同埋 足球唔單單睇實力同精神
仲要運氣
下下你估到 就發哂達啦d人
雖則阿狗輸係八成

照你咁講仲會爆冷？

大師兄終於返黎啦

真會長？

收到 已訓身

曼城

會長，畀多兩分力啦

留名賓週炒荷蘭豆做宵等皇巴開波

加時贏唔係贏呀

買左荷蘭豆未

久別重逢呀會長

荷蘭豆拎嚟抄豬系 唔計

唔係好肚餓住，留番先yup#

我可以幫手現場直播

唔計加時所以打和唔洗切

加時唔計 幫會長講埋

有得食豆豆

快d 直播啦 樓主

哇，原來有會長

瑪兒

算啦 我驚你炒完冇人食
我勸你不如留返用黎打飛機

你出賓周時我出荷蘭豆又點話

中柱中楣假波唔計？

炒緊?

假波唔計

加時唔計

會長回來了

中柱中眉，曼城收左錢，假波唔計

會長你切左有冇99條j?

肚餓，宵夜喇，賓周呢

切唔該

十卜

好掛住瑪兒

好波

原來會長發功

會長一出手, 就知有沒有

全能全知嘅會長

奧馬會長

會長又再次拯救阿狗於水深火熱之中

多謝

原來係會長發功

終於過黎

會長bb